[突發]Apple抽达哥水

今天訂購，送达於：

达哥出黎回應下？？？

好錯唔錯錯個达字 it9你同佢有幾大仇口？？